幫手report啊啊啊啊

有page公開義士喺立法會入面嘅片同大頭相，幫手舉報！

我冇嘢講

推

Up